（突發）蕭生話罷工罷課係依家係好難做到

全力燈

無言感激

好心佢d信徙收皮啦

成日怨婦咁出黎attention seeker

多謝燒山

有神快拜

今日大西北

［元朗］有義士被七個人圍摳！！！

多謝燒山
燒山好野

又中